突發！！！土瓜灣有2個手足被補！

啱啱土瓜灣有5-6個手足ser rb有2個手足比便衣狗拉咗
暫時未有手足相
有相嘅麻煩提供下

馬頭圍球埸有兩架狗車

咁快有狗到

幫推尋人

push

推

搵人！！！

今日D警甴又走番出黎做乜鳩

今日有行動咩？

完全冇收到有黎明行動啲消息，但係而家土瓜灣有四至五架狗車

有冇樣報俾星火/612

就係冇樣比先上嚟推

順勢而行，當運動轉型尋求出路之際仲去做兩三個星期前既野，只係送頭

黑暴=黑警暴力份子

Push

人太少狗多，手足做乜

手足要一齊行動，唔好單支

手足

甴近平

好似中學生黎

黎明行動？

成班連登網軍冷氣軍師係度9up話再玩黎明塞路
想害死人咩
用鍵盤塞啦仆街
屌晒班五毛老母

哇你唔係呀嘛？手足比狗咬你仲講呢啲風涼話？

幫推

即係黑警在各群組完全睇實

手足小心啊

有行動咩

好多白痴冷氣軍師

黎緊不如日日say 黎明行動，睇下啲狗點好啦

btw，推

救手足

深藍地

咪俾連登班網軍冷氣軍師撚樣
煽動咗出去囉
成班鍵盤戰士用鍵盤塞啦仆街
唔好害人呀

幫手推 手足唔好有事…

咁突發既黎明行動

其實琴日已經有手足係相同位置行動個陣被廢老打

被附近癈老Target左？

Set完要快閃？

香港最大罪莫過於政治犯

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

收皮啦

應該係
一向呢區都好多廢老
同埋狗車每次都係上面轉落黎 好易被咬
無哨而去行動係好危險

tg消息話係讀鄧境波

連登仔抗爭都要擇日

又係你條五毛狗

少有留言 同你諗法一樣 推呢個

連登呢個地方就係咁

落手做既人唔會出聲 唔撚做既就大大聲

唔係話109先開始咩？得幾丁友玩黎明行動，效果唔大

玩你老母啦好唔好

其實只要肯用個腦諗吓
呢幾個月事情演變，進程，同留意吓政治新聞消息
就知而家衝出嚟搞事，風險係比最初三個月時，高得多
繞過中聯辦，喺深圳紫荊山莊做指揮中心
習派嘅公安部，國安部人馬义隻腳落嚟佈局同安插各環節人馬
江派性韓同港澳辦，中聯辦主任而家純粹只係掛牌
同孭過去／現在／將來嘅鑊
真正而家喺度揸緊權同做緊嘢就係習派
經過呢兩三個月公安／國安／情報喺吸度部署同安排各路人馬
而家基本上
班友幾時出兵，邊度出兵，好可能已經瞭如指掌
佢哋邊個係上線，聯絡點，點樣互相聯絡，都一清二楚
我奉勸班細路
唔好以為而家做啲所謂輕 kan 嘢，例如堵路，塞地鐵門
以為有班扮街坊嘅同伴幫手
啲錢就好易賺
而家隨時你哋開工前
就已經有一村人埋服等住拉你都未定
唔好以為最初兩三個月時律政司唔多點告人
睇吓個律政司被夾上上面時
律政司即刻瘋狂告人就知嚟緊會係幾大鑊

咪撚野錢呀屌你老母
你有證據收錢呀
你老母就收錢被狗屌生左你個柒頭

佢講送頭當然閪 手足付出去做野但比人話
但我地係要正視下依個問題wo
兩星期前堵路可能係好成功 但同時數百手足被咬
下星期再搞班狗一定會防範
你有幾快閃都好都有機會快唔過架沖/籠

賺你老母臭呀

無哨又同一地點超高危

agree

又係呢啲收錢言論。
算把啦，以為自己睇得好通透，
你係到自暴其短咋。

Condom

聽講噴巴士

五位數 ac 但係白紙
請問一個ac賣幾錢？

問題係仲係有中學生手足信咗去
其實就算我哋唔講
班狗自己都會搵人mon住各大交通要道

屌老母
手兄已成condom

其實係網軍嚟
試過同一日凌晨同朝早分別開po叫停黎明行動
夜晚正負皮比 1：2
朝早 2：1

按照夜晚係網軍返氾濫時間嘅標準
明顯黎明行動係網軍風向啦
明明已經係啲塞鐵塞路channel到講咗
仲有人去塞
真係送自己俾狗咬

成日出黎明行動，但自己訓覺，依班死pk

冇大雞咪亂來
分分鐘係d狗 吹風

今日有黎明咩

唔好再黎明,又少人,又易送頭,對政權傷害又低,轉下其他形式仲好

我都係驚訝 落單要小心呀手足

雖然我都唔太認同繼續做塞路
但係賺你老母個臭閪錢啊
你老母就日日做雞比人屌賺錢養大你呢隻畜生
班細路日日咁出嚟有撚錢賺咩你老母個臭閪
佢地咁嘅年紀絕對唔使做呢啲咁高風險嘅嘢
仲要比你啲仆街撚人含撚獸屈
我屌你全家個嘴啊

推 太少人啦

冇人放哨😞

大家諗下點樣救手足先啦！唔好屌人住

咁早就拉人

好似係附近中學嘅學生

讀鄧境波

講左好多次 不要送頭，等待美國行動，

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

好似鄧鏡波，有冇嗰間人d frd冇番學

咪拎再信理死仆街冷氣軍師

認人啦

中學生單純，俾班pk騙

黎咩明行動
個拎個都去番工

Push ar

tui

黎明行動搞唔返架啦咪on9 啦

黑警死全家
中學生黎架渣

要大頭同名！連登冇佢d Frd???

唉勁撚心痛 死臭西成個坐落學生度 屌佢老母

高風險低效益
唔好為做而做白白送頭
工展會，聖誕，新年，大把可以研究

便衣狗死全家

叫口號救條毛
課金比612 保釋好過

仆街軍師，自己唔撚去推啲中學生去

又係藍屍屈人收錢論仲話咩開工你條友直頭on 撚鳩

你老母做雞接客就真係賺好多喇，又block多件五毛狗

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

要夠多人先出

依班pk十點先起身，又出post屌港豬唔罷工，唔塞路對唔住義士，第二朝又有學生去

認人救手足

賺你老母錢啊屌你老母

好似係學生嚟架喎比人禁低嗰位手足着住白襪皮鞋

手足做咩咁傻一區黎明呢d 要多區一齊先有效

你都係出黎搏屌姐
我屌你老母
律政司唔多點告都up得出
訓撚左半年？事實係無料告都照拉左先
你老母d錢就真係易搵喇

叫人搞既自己出黎搞先理
咪拎再送頭

狗扮手足埋伏？

屌，死狗乸 坐落人到

出去幫手

唔係風涼話,只係擔心其他學生手足會繼續送頭

d便衣狗越黎越路人樣

係咪行動揚左呀 咁多狗伏

係咪有假文宣呃手足出黎

hi sir

一定啦，tg太把狗

我屌咩

關咩野事？
問題在今日完全無號召，唔夠人就真係送頭

殺無赦

係咪公海叫人做野個班呀？

又有漢奸
自己香港自己救
做咩要等美國

推比曾健超睇

人少要自己判斷...
唉

屌，你都on99
你起完road block 就可以打低中共？

死狗乸要俾啲狗屌到死

日日同一時間同一個位一定出事

Sir 咩啊叫蟼！

屌...

無啦啦做咩會今日搞
大家帶腦啦

係搞就號召一齊搞 咁樣快閃其實作用不大 手足三思而行呀

仲有你班漢奸都要打

似手足踩陷阱..

應該有人報串or個位比狗target左

日日都講緊
成班坐係屋企叫人出去死
但真係有人聽個下死

up

唔理
總之人多人少都要日日黎明行動
俾人拉都要做
因為仲有人相信成效大
仲有人批鬥休息撚

有D撚樣自己唔落場，但就成日係網上水人去做，屌你老母

而家唔係互屌嘅時候
有冇手足資料？
有就留低tg

所以我大力反對無準備下玩黎明行動
係連登有班傻仔一見到行動post就正評亂咁推
TG公海斑死仆街都係
區選之後重推黎明係TG流出先，連登都係轉載

救人啊

班仆街累死人

頂你。又亂拉

黎明行動已經變成一個由一班網上軍師叫班學生落場比人屌比人捉而班軍師就繼續訓覺返工 再繼續網上批鬥唔支持活動既人既活動

兄弟爬山呀屌你

屌你老母 你真係冇改錯名

學生當你係兄弟 冷氣軍師當佢地condom咋傻鳩

shit

係

所以？影響到你嗎

屌

對劫匪又咁好，落左孖葉之後攪頭攪頸咁
對市民學生就打到仆街爆缸，上左索帶照打

事後仲可以屌記者睇戲睇太多以為壓左疑犯落地就可以大安旨意

淫蟲屌你老母啊

咪撚理佢地skip左佢

依家兩個問題:
一，民怨不足以發動黎明行動（11.11前發生咬耳仔+周同學事件），區選之後運動已經大幅降溫，要由普通遊行重新煲起個氣氛

二，風險極高，最成功、最大規模嗰次係11.11，但拉咗接近300人，對家佈防只會越嚟越嚴密，仲用返同一套Formula只會更多人中伏

唔提以為完左

我見129行動已經有9區tg group，隨時已經滲透唔少狗釘實；另外，尋日有單案開左庭審緊，1111第一日黎明行動有大埔手足堵路被拉，保釋被拒，還押直至明年初，無人講

唔係要嚇，係想再一次提大家，講緊至少多一年抗爭，黎明咁送法，點樣煲底相見，咪撚聽見林鄭對堵路出水又走去做，玩緊你知唔知

Btw，有候選議員跟進緊

我講少少經驗

黎明行動係邊度搞幾點搞
你知班狗一樣知

每個site都有臥底
根本認唔到樣
我發夢果次係個中年肥佬泡泡頭
而今次就係後生樣
根本沒可能分辨到

落咩charge 可以保唔到釋

無人就要識戰略性撤退
比人拉對政權不痛不癢

更新

黎明行動要大規模先有成效 得6個人又冇哨係咪博拉

希望手足每次行動都三思而後行 連登好撚多冷氣軍師

做咩要亂咁黎

當在場見到無咩兄弟，仲爬乜鬼山

無啦啦點解會今日吹雞
邊度source？？？

不能同意更多
要行動都要睇下附近有無足夠既同路人support

呢個要知

我都唔知邊度吹雞

好明顯係有臥底號召行動，方便捉人

隨時係啲tg公海組隊比鬼睇到哂
btw 主要原因都係啲冷氣軍師日撚日鼓吹人去死

就係你呢d冷氣軍師 害撚死班中學生 真係講嘅人唔會做 做嘅人唔會講

日日預約送頭

tg唔踢人根本冇得搞 勁多狗

佢地真係好撚仆街...........

送你老母

呢個位距離九龍城警署不足三分鐘車程

我search過 今日呢單連登冇吹雞 應該係TG

老實講
黎明行動最緊要多人
啲濕鳩TG公海根本冇號召力（可靠嘅TG Group從來唔會亂吹雞）
諗下就知博唔過啦
中學生，望到我呢個post唔該每次行動都諗清楚啦

黎明手足又被condom 大家一齊加油啦

屌，幾時再圍狗屋啊

129 黎明大行動

早晨sir,捉得唔夠多？

tg唔踢人唔身份認證根本冇得搞好多tg管理員唔介意有警起群組

希望手足冇事

沒有足夠宣傳， 就不會有記者隨行，這大大增加 手足被冒風險

好多鬼 知大氣氛 無人或唔夠人去塞

但偏偏叫人平時出去塞下

吹大風唔塞唔keep住有行動 對唔住xx.

安排好popo 朝早 隨時出動 拉

冷氣軍師係咁水人出去送頭死全家

Dllm 死黑警

睇到好撚嬲 隔離啲阿姐仲有冇人性 DKLM

尋晚圍撚完啦，你唔知咩

有手足嘅地方就有行動 唔需要講幾日幾時

on9仔，一定係便衣啦

呢啲冇人影到, 冇記者, 真係好大機會被消失
最近 fb 好多失蹤人口都係中學生居多, 情況不容樂觀。
不如暫停黎明啦好嗎

sor,冇set咁多日，手痕

黎明行動係要大規模，18區咁做先搏得過

你單一區TG吹雞，連連登都無風既話就真係變預約拘捕

前線手足唔該諗清楚行動既初心係乜

裝修起牆當然可以分區自己做
但黎明行動一定係配合三罷，全港一齊做先有效

最重要係，TG公海從來都唔可靠

做咩無啦啦搞...唔夠人又得一區
仲要深藍大堆篤灰狗

幫幫手

男嗰幾個聯絡到家長了， 學校有人跟進緊
樓主幫置頂

Yes 便衣狗

好多便衣狗

人哋玩地下化快閃又比你哋屌
喺活動快閃又比你哋話害和理非
想勇武點做姐

從網民拍攝到照片可見，便衣探員有男有女，部份人戴上黑色口罩，其中一名女警將一名身穿黑衫黑褲的少女制服在地，女警更整個人坐在少女的背部。至於另一位被制服的少年，則身穿中學校服，有網民認出他是區內鄧鏡波學校的學生。《蘋果》今早聯絡校方，校方只簡單回覆正在處理中。

暫時未知兩名少年男女被警員帶走的原因，有網民則指兩人當時正計劃堵塞道路，但被喬裝的探員上前制服。

屌 仆街隻女狗

應承我
捉到狗要見血
或者手手腳腳
唔要普通擦傷撞瘀咁簡單

屌 又係便衣狗扮手足

男狗女狗 一樣對待

黎明行動勁失敗,
係咁被便衣臥底拉

寧願支持 遊工展行動

繼續嬲繼續遊行繼續等人救

話知你當櫈坐定綁起手腳遊街示眾
總之一定要有下馬威
搞宿舍原理係一樣
依家就係差呢一步， 一定要搞掂幾隻

黑警破窗開鎗
我地要破窗

其實依家黎明行動, 都係得學生行動... 學生被廢老打, 學生被人拉...
班大人就個個照返工......

真係要針對
有志行動嘅小隊全部做返普通人
目標只有一個： 係狗屋附近等落單

隻女狗坐住學生個頭
屌佢老母

好正常
唔睇實先奇

堵路姐駛唔駛咁 唔知以為捉到恐怖份子

場運動根本係班學生付出最多，轉入商場唱下歌算。搵夠錢移民好了，區選後大家都無咗團火。

根本佢地依家每人兩部電話
一部自己
一部入group mon post

定期清group /轉group
行動期間安全第一， 有懷疑即走

玩你老母呀

剪左指甲未

根本唔應該信嗰啲得幾百正皮嘅垃圾post，零星堵路行動唔會增加任何管治成本

我想對所有中學生手足講：抗爭唔係遊戲，你嘅清白之身好寶貴。唔該計劃周詳先行動，寧願你休息都好過魯莽行事。

真係

hello sir

Morning Sir!

個女仔好慘，點解要咁對待！ 臭閪壓住佢

推，唔知咩事

鄧鏡波學生出聲啦！

亂拉人

鄧鏡波學生

見到便衣狗大家識做

p

on9

哦，無目標ge行動只係擾民

軍師，屋企係咪好舒服，繼續推中學生去死

D 人夠膽打防暴 唔夠膽打便衣就會係咁 見到差婆都唔打

一定要起女甴底 正臭閪嚟

有人沖過去踢佢個頭就唔洗咁

Agree,

成日話打,打條撚咩,D路人唔係港豬就係藍屍黎
無前文後理,唔知可以點救,唯有希望佢地無事

伯母收幾做一次？

同你講緊下次點做
又唔係叫班中學雞去做
嘆住暖氣屌人係咪好過癮？

問題係有班真係想為運動出分力嘅中學生真係會聽班五毛號召
自己出去俾狗咬
簡稱送頭

其實日間已經好多人開post叫唔好再做
奈何到咗深夜班五毛又吹返係個風

土瓜灣區
搵4個人一打一都難

係我地有份縱容d 便衣

意圖危害乘客安全
放左條木條係路軌上面

你老母一次10蚊俾人任屌？

你咁樣講有邊次係唔撚擾民

冷氣軍師我屌你老母呀 害死手足你班仆街落地獄啦

BTW
點解係一堆便衣狗出現捉學生
而唔係軍裝狗? 佢地收到風在先?
係唔係有狗專登埋伏?

係唔係有狗放蛇滲透
響GROUP引D 地區手足出黎
然後一炮過捉手足?

有冇D 地區GROUP 巴打手足可以留意下
土瓜灣尋晚有異樣吹雞?

大埔手足堵路被拉，保釋被拒，還押直至明年初

其實塞路有幾嚴重?
黑狗拘押有咩理據
純粹狗同狗觀一齊合作?!

上半文分析得好好
下半一睇到錢己經唔洗睇 0分

手足沒人理

啱呀⋯
抗爭要諗好多方面嘅問題
例如黎明要靠多區行動先有效果
加上都冇channel哨，真係死左都唔知咩事
要好好部署先可以照顧到自己同身邊嘅人

著住校服做野...真係唔驚俾人拉俾人認到

人多先得架 人少送頭

尋日朝早係同一個位置有堵路同廢老打手足，今日班曱甴就專登埋伏
點知真係有手足再黎

有足夠宣傳
即係會俾狗浸透

係有宣傳又死冇宣傳又死

要吹大雞一齊勇武先有得做

吊
唔係軍唔軍師問題
大家真係要小心唔好重操故技
D狗真係咩方法都用黎捉手足

建議連登軍師大家諗下新戰術先
手足唔好太魯莽行動，太易比人捉路唔抵

你份人都幾撚陰濕

真
次次講不被捕，不受傷
都俾班撚屌話
咁惜身不如唔好搞革命啦

依家罷一日工根本無撚用
班傻閪成日話要勇武
我好懷疑佢地係唔係冷氣軍師黎

波記仔？

冇大型工會係搞唔成罷工，政府亦唔會驚
你睇下廣告業，搞咗幾日都冇效果，出面當佢哋攞AL咋
吹雞黎明多數唔會有前線中伏
只會搞到啲冇經驗嘅中學生比人拉

女手足

老實講我完全收唔到消息今朝會有行動，會唔會係佢地自己嘅group有鬼

好多便衣狗 對家已經轉左玩法
黎明行動係有成效, 但對家轉玩法 就一定準備定黎捕捉
一定要變

其實似係...你見個幾個便衣狗, 又係著黑衫, 扮晒蟹

黑警已經滲入哂各大 group + mon 住哂啲網媒直播

嗰日丘品架車停喺 太子狗屋出嚟 ,

個 主播喺咁屌鳩啲狗

點解過左陣 就有架狗車去搞鳩個主播

如果以咬手足為先嘅話，派便衣曱甴埋伏，影低哂證據先出黎咬就真係走/打唔甩(應該係應付小型行動嘅新策略)，好過擺綠色曱甴係度守

所以小型行動真係唔可以連續兩日同一個地方做

其實捉乜嘢
乜嘢都冇做過

更新 ：
今朝件事係有幾個手足set rb
有幾隻臥底便衣狗混左入去叫人一齊set
之後就開始拉人

咁撚賤？
來埋隻狗煽動啦

有冇 source

唔係冷氣軍師
係網軍

目擊的

同一開始用火魔果陣9 dum 火魔班狗一樣
同一個玩法嚟

yes

唔係下星期先開始咩

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

啲狗蒙晒面咁 想點

如果你睇得咁通透
姐係有哂證據啦
麻煩你跟翻你班同事嘅講法
你話示威者收錢
有證據你咪拎岀黎囉

錢你老母

睇得出你啲錢都唔易賺，為左賺$0.3要打咁大篇野

Set rb塞路
阻交通影響市民
抵拉啦

3毛

咁唔通佢塞路唔拉佢
比個獎佢話佢好野呀咁先岩？

依幾日啲五毛block唔完

佢戇鳩仔嚟

邊係黎明行動

只係課外話動自己圍內搞藝術